[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2066）

Hi

Slow

slow

和波踢加時？

狗會: 咁撚多角? 封咗個盤佢先
等班仆街無得追

絕殺啦 屌你老母

客隊絕殺

閪床 入波未呀

入多球

支持

孤鳩寒

係咪要補主晉

主隊2分鐘內入波

封左盤既

買主定客晉好

無料學人讓一球

18角啦
狗會我屌你老母唔俾人追角大

19

19191919191919

我買細角爆咗 後悔補大角都唔得

馬會依場賽前開角已經好俾面啦
通常爆到咁既連角都唔開

狗會真係好狗

閪床斷鳩我條4x1

斬出界 痴線

馬刺班仆街食撚咗屎嚟

和之後

唔輸得學人做莊

甘拿呢隊垃圾竟然頂到水床

加時既話買主晉定客晉

cup埋未

Cup佢啦

直接射12m

加時直接12m?

識唔識斬波 斬咁多次都出界
咁樣不如直接傳波比對面啦

睇賠率似直接12碼

閪床手足收唔返錢驗腦了

客晉

12m?

晉級要閪床了

休息幾耐

輸埋河床既錢
我可以停賭了

直接12m?

水床會認真踢12m

老閪都主晉

河床似玩野 炒粉

甘1.94進

客晉100%

客好撚有信心 狂抽

12碼55波，死狗會開熱水床呃人

水床已死

訓啦水床

水床on9

水床=打飛機

客晉收錢

跟大船又豬

盤又撚手足 晉又撚手足
河床好嘢

On9 抄2球

水床

伏已中 水床咁聽話以為保佢晉級

有無人被撚兩注

好彩掛住睇書無買

大把連登仔

屌 客又玩野唔入

WOW

客咪撚入

痴線

有無人關心墨假角

主晉又有返希望

咩比數

客唔入

3-3

最後

西床

床玩夠了，炒埋佢番去訓

3-4

突然死亡

客炒啦

我床

4-5

4-4

閪床

客晉gel

完，客晉

西床好波

收撚晒錢

飛機

Siu4

第一球就玩野

on9河床直接射飛 專登到咁

最後個球先搞笑

點解到宜家仲未有人講買水床果d去驗腦啦
定係全世界買晒水床

好彩水床第一球玩野

仲要前鋒柏拉圖

河床大船

拿根亞追數

0:2藍十字

佢地好慘ga la
收唔返錢驗腦

屌你個閪，閪床

如果就咁睇...又好難買對家ge

你望吓個尾盤 點買得落閪床

墨假角大死了

買左克羅

河床12m!

克雷 玩完

11點買咩 MISS左9點

終於知 點解

上個post有人話克雷其實係勁野黎

12碼先走去買水床 買埋克羅，又係要驗腦

下半場又無角

一哥正氣，快入多球

不如暴動腰斬啦

屌藍十無角

克羅針

停夠角未

克羅有機會和嗎

1106大家點買

河床晉級幾時先派錢

半7魔咒完美展示

派左再追10字？

其實有無巴打有玩開NBA? 好似無咩人討論

躝啦

藍十字ng?

賭埋11點 食個靚午餐

死角米

無入球

蒙柒雷

角米定巴塞啊？

輸咩都未搞清

1.71 俾狗買

拉古奶OK?

閪床豬2k5，針

下半場0角啦屌你

我豬左4k4

前日英冠派錢 尋晚歐聯又派錢

sorry 睇錯

好彩一哥夠正氣，回一回血

賺餐晏仔都好

下場買咩

14.5 S 穩如泰山

蒙特雷睇路，近期主場戰積好但係好多都係弱隊

半7全7
場墨西哥勁

主啦，客個啲要驗腦

克雷可唔可以入一球

假撚到

屌你 亞視5:5

3:3半膽600倍

ONe MORE

2more

8.5 GOALLLLLLLLL

藍十字GEL到上太空

克雷屌到你入

正常都唔會買

比多1角

9CCCCCCCCCC

9.5s練心

8.5 cashed

主隊比一球

入多粒啦屌你

要10 主勝角大都穿咗河床大波 ，比多角平手走

10c pls

支持，反正仆街主隊都輸啦，送多角啦

10c cashed

10!!!!

cashed

Goalllllllll0-3

OFF SIDE

我個12.5b

等咗成場 終於開大

河床x垃圾克羅角大cashed

炸左走個大波

留返下場

個龍出左黎
後面一個人都傳

留番下場

2.5s表示屎已瀨

拿根亞FG $12000 allin

圖？
蒙特雷120000allin

秋蛇買乜

跟你

藍十字無入球 cashed

1100 half big

屌 9.5s咁都爆...

今日派啲角快到
等你地即卡再買

卡住左點買

咩叫卡住左

蒙特雷

我諗佢意思即刻

1106要咩

一場藍十字，幫我追返晒輸嘅！

拿根亞

半主 單數

Sor 係我問題

半蛋 0:2, 1:2

連登仔墨假要咩

客

主能夠

主殺殺殺

支持了

主隊

半大全大

半1:0

半00

半01

拉古奶FG

主

和

主隊得控球

半主

入未

墨假點解會有3.5大買

客入未

客比球黎先啦 屌你老母

開3.5比班傻仔買

00都得

下半場先啦

都okay

拿根亞入佢中路啦

拉古奶快手入啦

客不敗

禁區拉到件衫爛晒都無12m

邊隊

蒙特雷呢隊閪波

唔買客？

同你同親路都GG 無買盤

2隊實力差唔多 下盤咁抵屌

客往積食住主

買主
瞓醒收錢

其實兩隊做緊乜柒

客頂撚住

聽朝阿特蘭大同斬木派錢 ?

廿條友都唔識射波？
兩隊射得3球

半和

一粒都都無 又針球大 連針

隨時0:0 或者得一粒 唔知踢緊咩

雷狗又撚手足

0:1 ok?

ok

2:2ok?

撚你姐柒頭

拿根亞全格OK?

上親連登都輸 今次早d上黎 就睇下係咪咁撚邪
上盤

ok !

邪撚到

主隊入一粒一世球迷

拓荒者即場主勝

2:1 3:1

1:0滿足了

0:0 0:1

主隊係咪一有波就9射 無球中籠

10射0中

頂住2.5s就得

主隊踢緊盲人足球？

主隊廢西入啦

蒙牛入啦求下你

紅十字8.5 9.5

0:1先啦

1-0

唔好再入了

1:0

Goal!!!!!!1-0

我雷goalllllllll

1:1

1:1please

拿根死了

屌1:1先

唉 客

倒掛

goallllllllllll

雷狗世界波

靚到

屌您老母一中即入

屈到

客追和先

準備1:1

拉古奶反CUP啦

撚9半主 唔好再入啦

頂住

入翻粒先啦屌你老母

盤路係主 其實唔洗叫

追和反cup gogogo

射正就入

單刀，思考十世都唔射

入啊屌你

準備驗腦！

追和先啦on9

4:0ok?

1:1未？

下盤大船？ ：369:

支持1:1

和左先ok？

20分鐘客入兩粒

咁我幫上盤gel 啦

同親職賭巴同路都jump 所以我買左主隊 唔知今次點

和波 齊齊cashed

好難聽

1:0 完場了

1:1完場 如無意外

1:2 ok?

上盤gel

感覺似和波

上盤明顯好波d

上盤

和波/1:2都冇問題

睇佢似最尾絕殺

買客盤嗰啲係咪腦袋有事？

和到我切柒
上盤根本兩班波

#dog#

入未啊

唔明買客咩心態

咩apps 呀師兄

應該真係10完場
好多時候 個上盤係1.71 都多數開到
當然有時會破盤

完場再講 有用先share啦

帶晒頭盔冇得輸

完場先gel啦

買客果啲太多錢定唔識買波

多謝你用個肺講野

蒙撚原來主場對賽無輸過

球球是道lo屌 惰獨特

買客盤唔知咩心態
輸撚硬既波都買

其實想問好耐 你想打（懶）定（惰）

越近1.6 都唔想買

我見波台啲人扮有料都係咁
諗住跟下

molamola

驗腦

其實你係直必 定 假膠

btw依家幾多分鐘？

信心呢 陣間絕殺架啦

直接派錢比上盤ok?

仆街，主隊17射1中就1入

3分鐘入兩粒

主盤 gel頭

追和都滿足

繼續打邊爐plz

懷疑發現新書包
最後一分鐘出飛既燈神。。。

玩撚完

屌你老母

客盤班人去左預約驗腦未？

拿根亞都買 驗腦啦

唔知點解有人買客

救都救唔到 世界波

驗腦啦！笑死

每日都會有人特登買輸個隊 我都r爆頭

補返半條屍 單數cashed

尋日有人話直屌拉老師和波
今朝有人話all in富明
我走去屌鳩佢反俾人屌鳩
咩道理嚟

除左驗腦仲有無第二句 開始悶

富明X拿根 都有買既燈燈你點睇？
：369:

可憐佢地 錢都收唔返無得驗腦

自己覆自己 柒唔柒d呀m狗

狗會唔開今晚萊比錫果場

個啲係無腦 驗都晒氣

河床呢隊垃圾，見一次屌一次

越近1.6越易撚狗

M狗唔係見到我好中意吠架咩？

牙仔

今晚士砵亭

唔想賭波

原來咁多人惰獨特要克雷
麻煩各mk排好隊一車車送去腦科驗腦

詛咒人有腦癌好好玩？

事後驗腦狗返入你狗老母個閪窿到啦
出黎攞尾彩

個腦有問題還有問題
腦癌還腦癌
兩樣野黎

終於有人幫手屌隻傻系m狗

買哂克雷+拿根亞
準備入特殊學校

有無買埋富明先🤤

原來蒙特雷個球好撚靚

眾mk聽命

有無link？我淨係見到365 由個龍大腳上前跟住幾下入左

2:40

牙普個青盧有

嘩心口控得幾靚

我向各位買左利記既手足講聲對唔住

多謝你個助攻
Psg收錢

點解狗會唔開紅牛對決

樓下茶餐廳啲阿叔係咁係度屌多蒙特老母

講驗腦講到悶 下次講柒撚過投泛民
買拿根亞柒撚過投泛民

買猁呢

柒過m狗

斯巴達大船？

斯巴達 貝迪斯 有無同路

前幾日經過腦科病房，見到好多惰獨特嘅mk一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人驗腦...真係好慘!

惰獨特嘅mk係有靈性，幫馬會賺錢....請大家唔好再笑d獨特mk! 我都已經開始戒...

好撚慘 叔食狗想jer我
但係俾人block咗 無人理佢

屌你作埋文

嘩我隻狗終於上水吠喇
尋晚又輸幾多呀柒頭

尋日俾我串到一棟都無
仲話：夠喇
今日又想再黎？

知自己講唔蠃我咪唔覆囉
唉 你都有些少自知之明Ge

廢鳩一條
撚你都廢事真係
都係m狗好玩d
可惜變左笠水狗

入唔到

Thx

停賭兩日
忍到星期六就可以重注 曼城 多蒙特 2X1
10000000000000000000000000%穩賺

祝羊

兩場墨超正氣到

秋蛇點睇

睇咩

會唔會捱唔到正氣完場

自從tg出日日中系列都唔識輸了
日日中系列
柏林聯✅
阿積士✅
西布朗✅

幫你share 咗

我今朝出毒水 埋單輸一注錢 都敢gun?

多謝智蛇

Joined

今晚有冇睇岩邊場？

智蛇的祝福.gif

跟親大蛇心中都搭沉船

水*

俄仔好似無得輸

gchi

唉 公推八場中6 都無人理9我 睇黎連登仔都係想一世住公屋

2350 主能夠
訓醒收錢

中風？

又一個屋村仔

頭場角大好似好穩

今日 辛尼特 格拉斯哥流浪 西維爾 無敵3串1

馬會多謝你

穩你老味

今日一齊勁中

跟

未必買

［又送錢］咩料 馬會搞乜？

超人好波

買基輔阿狗洗唔洗驗腦

想要基輔唔驗腦得唔得

咁秋蛇買左先跟

智慧巴難得入來
叫埋撚樣強+dodo+一鋪過+長毛+巫巴 入來ok?

佢地喺tg

比對家入左波先會有人叫你驗

波po 冷清了
tg 夜夜笙歌

波po好多腦科醫生

我都好耐冇賭波了 賭下馬算

你下下勁中
我地晚晚屌波 屌到心臟病 先中半格

1,2場姐

今日成日都咁安靜既?
天氣凍圍晒爐?

推多3場睇下有幾準

咁唔好叫我驗

豬哂
波po成日都有新臉孔

餓羅斯 負十幾度 今次真係主場優勢

開青爐嚟俾大家跟下

中左派1舊水

有用咩乜

我了

佢地係病人先想詛咒人入腦科 通常要做手術先至入腦科 買波使唔使咒人要做腦部手術咁陰毒？

lm

Lm

原來奧地利溫度都差唔多

我落晒你對家

輸撚死你

LM

其實呢條友同b gor有咩方別。又係成鳩日講咩超重心幾多萬幾多萬一注，但飛都冇條

我都想入group-.-

垃圾gp

博上位咋，你又信佢？

條狗on9架

真

真，冇一鋪過同長毛，入來冇用

真 個gp吹水用 同 賽前9up下
出水都係各自各爐出

長毛中左九十幾萬
唔會上水啦

新谷 支持下

飛都無話自己贏好多？

費倫回到

唔會貼飛，你可以唔跟

紅牛決鬥

頭場主

戴老母高水送錢送到

戴老母
辛尼特
馬模

狗會跌到1.68 啦喎

咁快又跌 1.68俾狗屌

半一上盤 第一隊入球一定係下盤

即場算

第2場想要客

12點 2場都1.6 俾狗屌
好想直接2x1

賭個錢都1.6 狗會痴撚線

艾c 大波100%

到底今晚會唔會又下盤大勝呢

第一場主勝係咪100%既波

99%

astana無左最好波果個！

屌無馬會唔開紅牛大戰

Rb 100%

狗會冇開定禾眼花

你矛眼花

無開

rb點睇都輸

連登仔頭場要咩

艾斯坦拿要唔落手 主場勁撚大 但係好似踢唔慣咁 組織好差

咁你快買重客 唔該

想同你 同路 你買咩

莫斯科斯巴達

無左2個正選中場中

呢d波邊有組織，後面唔自爆前面打突擊既啫

基輔都好似鳩鳩地

我唔想同你同路呀

親 同路是福

艾斯半大

半場過關已經諗好

艾斯坦拿基輔鳩對鳩 要邊隊好

RB食硬 主隊一定放水 但馬會唔開

想g

艾斯 果場買 左和客

星期六 唔開696

有無基輔手足

半主串半和

買主驗腦

又驗腦

斯巴達1.6x 閪水位

有

好耐無見羅巴

又玩詛咒同陰毒

基輔

主
客

咁我要和

嗱 我而家唔講住

兩場都半和？

幫自己驗定腦先

#1 主-1
#2 客+1

支持

成晚都未諗到買咩
跟一跟無死

以為55分開波....

a米讓3球

買即場...

得即場可以買 一想買盤就開左

a米開乜鳩都唔買 正閪波

Cash

對家+3先值得買
3粒先輸都輸得抵d

？

艾斯刷門而過

俄仔入波未

C巴達基輔

艾斯barcode式禁屌

Rich

rich7

上盤之鬼

對

有c未

快刷

艾斯個場大到

頭狗買乜好

請你檢查自己的腦袋

你媽媽生你的時候是順產嗎

222222

快刷c

上盤上！

2x1 $20 果然1.68無好野

c呢

斯巴達又呃我錢

艾斯坦拿開到半大 抽一派500

goal russians!!!!!!

goalllll 斯巴達1-0

諗住等即場高水

睇嚟角大可以收皮

斯巴達快刷角

祝好運LM

艾斯坦拿依d名返去打亞冠算啦

贏過法甲架

Lm冇壞

應該無人買維也納啦掛?

斯巴達 角大上

斯巴達角大已死

基輔 GOALLL

戴老母！

基輔GGGGGOOOOOAAALLLLLL

Goooooooallllll

莫C科 9.5B已死

差一粒lm

想問吓嗌得買艾斯柒撚過投泛民未

角大大船已沉

戴綠帽goal

應該好快有第2粒

事前出咗基輔
想問吓屌我事後jer個啲柒頭仲有咩講

斯巴達半場起碼5角先啦

艾斯禁住屌...比人入波

3角當你贏

我只求半大

買左戴老母客勝

角呢你老母

佢個主場除咗大聲無咩用

屌唔到就贏 屌你老母

1-1未

買唔到就贏 追和啊

入完波唔刷角 小心收尾果幾年

戴綠帽點解唔刷角。。。

其實有好多機會...不過9射晒

2角 搞笑？
尋日買細就半5全13

主隊個30號前鋒 獨食到

艾斯 追和未

俄仔半大未

唔刷角點入波

艾斯禁屌

艾斯半大未

Cccccccc

屌那星 斯巴達入完唔攻

維也納比d顏色班垃圾睇

咁可以入3.5了

屌你 兩隊都同我半大呀
仆街

維也納刷角追和啦

角球3.5

艾斯 個45 號

屌傳得幾好 艾斯條友撻Q

買左艾斯半大個d好撚慘...艾斯大把機會...一係9射...一係門前撻q

買左0.5/1
但串左斯巴達1/1.5

屌

我

唔嗌驗腦了
買艾斯柒撚過投泛民未

我想派錢呀 艾斯半大啦好無

痴線 30分鐘一角都冇

1.6幾平手盤都買
智障
我係其中一個

半大啦屌

無同路都輸

屌又無c 輸曬

艾斯 12射0中 都算係一個奇跡

好！

咁都炒半大

無踢過盲人足球？

維也納都幾廢

屌你老母莫斯科全隊唔刷C 我買撚左主盤我都想你輸無得出線 我屌你老母成隊

落底都唔識 點入波呀垃圾們

半2全？

10

好想召喚叔食狗上水俾我屌兩嘢

鬼唔撚望你下半比人反CUP 我輸錢我都要你成隊含家產

基輔嗰場0角

2射1中 12射0中 禁屌必...

馬會唔敢開699對人妻驚輸撚死

4.5角大送錢？
狗會今晚做善事

半2全10我派100

dllm1.69平手

4.5S入手了

睇攻勢其實ok...不過d把握力差撚到

9.5中伏區

幾耐無見過半場0角

即場有咩推薦

中伏

維也納迅速刷角

求秋蛇打救

兩場都角細gel

有1.5c中位數再買角大啦

艾斯主場咁大 啲人都廢事落底

中亞佬真係唔好掂

-8角

4.5都唔敢入

車仔今晚屌得穿盤未

入球可直屌1球

等2.5b

終於3c

冇1.5b唔洗叫我

今鋪角大真係認輸

唔洗叫啦 度定下注啦

3.5角球中位數都有了

vienna NG

唔講真係唔知...不過起到咁大 都改唔返細

4c

早D訓仲好啦

又邊隻猁狗負皮我

你買既係9.5呀 醒下啦！

想買即場真係唔知有咩揀

斯巴達隻狗係咪唔再攻

2.5 角球大

辛尼特點睇

64分鐘0角

睇緊直播 2隊都傳中 仲角

斯巴達唔入俾人入ok?

4角

難過爆角

其實係艾斯垃圾咋...射中龍完全冇力同角度...龍門冇撲過

入波啦 艾坦

艾斯點解可以15射但一球都無

成場波一角都冇先係奇蹟

9.5大

得過攻...埋門垃圾到

回到咁
想jump 神早要左

Miracle

艾斯冇入球冇角球

斯巴達俾多球pls

堅唔堅

補左6.5細
咪撚針

我仲以為球探壞左，70分鐘都無角

艾斯坦拿踢緊乜

低過中位數都追？

呀記個陣 係咪買得對家

佢上場入到兩球

場波閪到咩咁

9.5大-6

5啦

完全冇form

5c
刷快d喇

5c 無野無可能嫁

牙基買左乜

E+先5c 9.5s點輸

5c

屌你老母可以一隻角都冇成班斷腳喇

20分鐘5角是夢嗎

隻閪腳

夠薑連c黎睇下先啦

成班小學雞踢波咁

有無波試過0角完場

1.5b 都出現了

打架？

又唔入

戴老母咩環境 頂住呀 客勝3.幾

1.5b

做乜撚野呀

17射都未入

佢今場哂左幾多下

斯巴達頂住

斯巴達做乜？
中斷

好想all in 1.5b

求其入多球啦

我上場都買左...但今場睇住live...成隊波廢撚到...唔識射...傳中落點差...有機會就撻q

1.5b都唔知買唔買好

主隊球迷都睇唔過眼

冷靜呀清

信阿新仔

建議唔好...個勢唔似會有角

9.5b -5c
3分鐘一角

艾斯我希望你走盤得啦

艾斯個場會唔會有人係咁補角大

80分鐘3連c 90+再2連

1.5b corner

1.5b 有無人上船

上左

呢場真係要叫大家冷靜

隊艾斯廢到

8.5b -9

想知會唔會有0.5 角

半一上盤真係比狗屌 1.68都隨時半格收唔返

0角咁勁

Cccc

贊師傅

迅速可唔可以迅速追和

中楣

艾斯又5碼飛機

艾斯坦拿廢撚到，個右閘下下自己上黎射算

奇蹟2場大波ok?

21射都唔入...

不了
1球到尾就ok

22射2中

係咁射都唔中 同81分鐘0角

1-1

維也納goallllllllllll

好波 維也納

仆街斯巴達11

預言家！

維也納似和 顛狗咁禁屌緊

莫斯科斯巴達 1-1 維也納迅速

抵撚死 唔刷角

屌你老母斯巴達

1:1 連c雅

斯巴達刷角準備

好彩有補飛 輸少啲

差你炸 艾斯 入一球啦

1.68真係無好野

6c

會唔會好似前日咁cup埋

主隊得1條友跳

有角先有波入咁撚簡單既道理

屌。。。。斯巴達 抵撚死

人地一刷就頂入
想入就刷啦

艾斯4.5s gel

有冇可能6角完場

真心扺 仆街斯巴達1:0好似3:0咁踢

一係唔好刷 一係爆多六粒

抵撚死 有無刷角機

點解職業足球員 可以射飛機!?
根本知自己未起腳已經唔中目標
人地藍球有人壓迫起手 唔入都中框
我吊你班足球演員 龍門咁大 射飛機!??

2.5s, 10.5s
求過

弱隊特性

反正都唔會有10c 幫6.5s位巴打叫下

斯巴達
快撚d刷角啦

真係抵撚死 雖然有補和波 但

因為藍球無人守住個框

艾斯賤種隊 買左既真係要驗腦

叫咩
叫7呀

抵撚死斯巴達
入一球就唔攻係到拖

補和波 唔驚 1:2 完場？

9.5大奇蹟未

7.5b希望

4連角其實唔難

艾斯個場求其入多球啦屌

艾斯Ng @3.95

大波重燃希望

叫停

0角

7.5b

屌你老無真係0c？

艾斯盲人足球
22射2中

已經放棄左

補時斯巴達2：1絕殺

1c

1角

好似未見過0角

利申；賭開亞洲盤

22射2中？我屌哂你地老母啊

-1C收蚊

開波了 1c

1.5b corner gogogo

22射0角 奇蹟

如果10mins輸2球 我認命

同路

2c

斯巴達上呀

2c了

2c 大家收蚊

1.5b奇蹟

秒cashed 2.3倍

無買1.5b

2c 收錢 只需3mins

仲要靠客隊刷

見到阿記d飛係咁落
忍唔住買左

角都要基輔刷埋

1.5b真係唔敢買sosad

2c收錢

最後差你艾斯一球 上呀

巴打 有冇睇過d 人腳
真心買唔落

呢d波有閒錢先買啦

好似最近開出1.5角既波最後都開到大

森多利亞？

頭先1.5b上到5倍

似lo

跟！

呢兩隻角乞返來

因為成場波0至1角既機會係好撚細，機會率問題

斯巴達絕殺佢

仆街我個6.5s冇埋

7c?

??

On9走盤都唔俾人走

1:2

咁高水

輸撚埋

1-2

On9俄仔

反cup 屌你老味

抵啦斯巴達

輸埋

笑死 反cup

大波奇蹟收錢

笑到仆街

巴打好慘

反cup有幾多倍

斯巴達大船沉沒

連登仔連基輔派錢都唔識執
走去買斯巴達 無撚得救

出局啦垃圾

比多個角

雖然輸左2500
但甘心

認命啦

仲諗住個大波凍過水

抵撚死 死俄仔

補和不如補ng

入唔切

斯巴達唔刷角既後果 抵撚死

各位咁樣好唔好

賭好邪架，唔好講埋呢d野

中

隊垃圾斯巴達搞笑

2.5s dllm

2x1 jump $20

睇live完全唔覺會比人cup

斯巴達俾狗屌！！！

反cup14.5倍爽

認命！ Btw... 真係冇越咩

假到

咩波 主廢到仆街 球球飛機 攻左成場到隻角都冇 廢到

派？

我冇買到呢場

派me 啦

1.6幾都買

兩場都好明顯係假

貝迪斯 嚴重讓多左

半一上盤 1.68

12.00波 緊係小注就好
1.55堆波先係主菜

支持迅速首名

係ga 買錯要打pat pat

1:55
戴拿模大波
士砵亭w
重心100%

球水
死俄佬 凍到咁都比街人

半一超高水開出

以後不買俄超 哈超 烏超

先過頭關

普蛇好波

A